本身SMT約 想出Xs 求256g Plan

本身SMT 3G plan 續左無幾耐
黎緊回流番HK 想要4G
流量一個月用開5gb有剩

想知Xs 256g 有咩plan 揀

轉台有平plan都會考慮

TG: